[突 發] 長 沙 灣 睇 戲 平 到 50 蚊 都 唔 洗 ！

藍㗎on9

達哥有冇去？

咁不了

MCL 長沙灣啦

屌你老母睇藍片葉問？
對唔對得住我地手足

屌你老母

葉問

dllm 睇葉問

一月，達哥的影子己在我腦中淡去

垃圾假膠樓豬

good

睇還睇
特登影上來係咩心態

垃撚圾

睇咗頭三集冇理由唔睇埋個結尾佢

垃圾

我真係屌你老母

上網睇左啦傻9,依家先睇遲左D喎

on9上網睇得啦 呢d垃圾飛機片

戲院定係套戲

早幾日葉問爆到七彩 要搞到今日先睇到

而家d 60後咁垃圾

d2 plac3個間都係45

你岩岩放監呀on9?

戲個班底好藍下

爆咩,上網睇好順喎
利申DOWNLOAD埋SHARE SEED

出面大把葉問換票證廿蚊張

有無Link?

拉

嚴重警告推拉師，你拉1次我推2次。

（流出）葉問4 想睇就入嚟 唔好入戲院

上埋排行榜第一位

覺得佢個mon起粒粒唔清楚 去mcl好過

3張飛重有一個係達哥？

好波

MCL葉問場爆到仆街

唔方便透露

唔明？

屌你老母呀藍絲狗

收皮啦你 網上有得睇啊

葉ask呢d戇鳩戲留番戇鳩仔睇啦

入戲院睇氣氛好好多

我隔離個鬼佬睇到起身拍埋手

中國功夫最代表中國人👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

啱啱先見到條Link

屌 葉問 on9仔先睇

樓主狗嚟

個場旺到你想睇都未必有位

屌你老母又影衰波台狗
大事大非玩膠

咪就係因為有咁多你呢啲on9仔

惡意洗版已檢舉

屌原來咁 block得

Ching 好波

我ws左連仔叫佢做野

btw 香港冇左警察會好平安好繁榮
香港人唔洗嘥錢養毅進仔
諗起都開心 希望佢地快啲好似葉問咁死撚曬

毅進仔

你估呢度香討咩
想做狗就躝返返去食狗糧啦

邊度有得換

仆你個街 葉咩撚問

樓主警察黎

樓主狗嚟梗係睇葉問

仲要係連登開post宣傳葉問

屌你老母，你老母比狗屌

香港無左警察，會天下太平

你新香港人黎？葉問都唔識

Good morning sir !

佢老母生得隻狗出嚟本身都係狗乸啦
佢老母應該一到發情期就出去搵狗公交配

樓主呢個小雜種真係慘

屌你老母閪

屌你老母死藍絲

我係深黃

一起底就知樓主on9仔

哦

好心啦宜家都二十世紀啦，仲睇拳腳工夫

深黃會睇葉問？真係毅進仔 又唔讀書又唔做野扮都唔識扮 廢柴

Show Blocked User - Olivier吉魯

好難想像深黃會咁答

又一個要單機上連登

祝樓主新年5代同堂 係地獄過新年 睇藍片

豬sir on9唔係扮

有冇黃戲院

祝你身體健康

畜生先會淨係諗錢 笑死
拎住幾萬蚊就打曬飛機 人生淨係識吃喝玩樂 同豬都冇乜分別

呢兩條ON9追擊達哥出哂名

樓主月入咁高都要睇$50飛？
成個乞兒咁？
好心你知唔知套戲就比正價啦，ot賺得咁多錢都咁孤寒

個個藍絲都係咁唔怪得知要反黃色經濟圈啦
藍鋪根本無藍絲支持

block完樓主出返去

好多間戲院都爆曬棚

你係唔係未睇過戲

拉啦
on9仔

Good afternoon 吉sir

係

ching自己人

幾時有

我朋友話cgv係黃

唔好再拉

有入話支那人team管 唔係南泡

???

你開POST特登比人屌?

好康分享

只係睇武打場面都值回票價

打劇美國佬嗰陣好多人起身大叫好

結局並唔重要 最緊要係過程

download都費鳩事

呢個Post真係一個好突發的藍屍之反擊

P牌好似是拉唔到的

你收啦

樓主死全家